屌你老味小米連SE個名都要抄

跟住貴d果部就直抄Face ID

咁撚平既

屌屎幾時無抄過

SE嚟

有咩問題
屌米遲下告尻apple 抄佢face Id

點解唔叫小米X

點解唔叫X小米

屌屎note，屌屎唔知幾多s

屌，中國人真係
咩都要抄，好似抄咗會威啲咁
最好笑啲中國人又走去買
真係無撚得救，創意係零，永遠俾人牽著走

點解唔叫 小米Xi

奶埋雜種

留名等睇face id 認唔到

買嘅心態係
Iphone 要7-8千先買到
我買佢嘅抄襲版本用2-3千買到
我咪醒咗

s710 s6字頭都未去到s69x

部se 勁d u
仲平過nokia 7 plus 咁多

抄到咁平都幾犀利

點解可以厚顏無恥到做發佈會

抄撚到咁真係好癲...

不知所謂

強國人無恥真係天下無敵

其實叫
西米
粟米
糯米
仲好

蘋果做到小米一樣做到

有無android one?

等睇告返apple轉頭

你睇全球market share growth就知
絕大部份消費者唔會理抄唔抄
係用家角度，有效能又平， 就會買
就算外國市場都係咁

唔通真係會比人笑拎部小米而自卑咩

透明底果部仲要寫住INNOVATION FOR EVERYONE

上年隻色抄XZ Premium
今年隻色抄U11+

其實抄係冇所謂
唔好認屎認屁攪個發佈會又懶勁咁present個產品便可😑

副機首選

通常見到用屌米既都立即心裏面扣50分

小米華為等國產手機 疑被軟件商裝間諜程式 - 東網即時

鏡頭都抄到十足 服撚咗班大陸屄

山寨iphone

唔係叫抄
係叫集各家之大成

歐洲窮撚準備搶購

抄到咁人地同你傾計以為你用iPhone X 然後發現係小米都幾尷尬

柒撚到

唔洗設計 減去設計費抵玩

抄到咁都得

依啲通常會自卑變自大屌返蘋果食水深，話你蠢

係呢啲人心目中研發唔值錢既
永遠只睇實體成本，無形既扮睇唔到

所以咪由始至終比外國科技牽住個鼻
望返中興

中國人先唔會用小米華為
個個都崇洋用iphone
反正港台就多

炒到幾足都好，過唔到自己果關
其他電器就無所謂

乜撚野15計劃，5年發展龍芯 超美趕美

中國人淨係顧眼前利益 有得抄喎？唔洗比錢研發？抄佢老味賺左舊錢先啦

我諗華人永遠都搞唔起科研

炒到咁都唔駛俾人告架咩

R&D抄人野唔洗出錢咪有得平

屌 又抄

屌米smartphone 生意真係賺好少
佢係靠廣告維持到今日
只要有一條線收皮
股價暴跌都似
但大把支那人會買，咁撚平嘅價錢買到咁嘅規格

抄米

屎米講到明，唔係賣電話賺你錢！

肯定冇事 蘋果奶緊共 點會去告

7月上市咪又大把人抽股

師夷長技以制夷

以前有個同事本來正正常常成家人都用Apple/Samsung呢啲機
有一期無啦啦trade哂做小米紅米
又買埋啲小米衫/公仔俾老婆仔女
柒到冇眼睇

又咪係有下巴，不如咪撚整M額啦

避諱嘅嘢古往今來都係咁...
你仲要特登改做Xi，執得啦

外國都有一班人用CP值做藉口買侵犯IP既屎米

同香港班廢中差不多心態

咁透明機又真係特別嘅
最少呢樣路係抄蘋果

抄HTC

幅圖都抄到

你地覺得其他an廠唔會照抄faceid咩？

直接拆開部iphone 換個系統重組過 慳咗幾多R&D Cost 啲廢老理得你抄唔抄，平就夠

透條毛咩，貼紙黎架炸

雙頻GPS

好似證實左係真零件

係證實左，不過係證實係貼紙！大家可以放心繼續J佢張貼紙喇

邊有廠真係大大粒u大大個logo係面擺係玻璃底 諗都諗到啦唔使散熱咩
粒電又特登用碳纖維貼紙包住 咁刻意嘅透明背反而顯得部機好造作

係連個發佈會個presentation都抄埋apple

乂小米乂

佢告返人都仲得

設計嘅嘢就係咁
各路抄考擺埋一齊

厚顏無恥 支那也

支那

其實真係好痴線，連旗艦店都照抄

: 嘩乜咁豪換咗iPhone X呀？
: 小米嚟架哈哈
: 噢...哈哈哈哈

笑用廢電話
個人要幾失敗先靠電話笑9人

行申 ip8

關廢咩事？

得反Samsung唔抄Apple

: 嘩乜咁豪換咗Jordan 呀？
: 喬丹嚟架哈哈
: 噢...哈哈哈哈
：笑人對鞋
個人要幾失敗先靠對鞋笑9人
你對喬丹抄人地Jordan喎，唔笑得？
：笑咩呀笑，依家喬丹告贏你地jordan抄襲喎！你抄人仲咁無恥笑返人？！

個face id會唔會好廢

其實睇到呢啲發布會後好多人（尤其是外國人）話小米啲嘢好平好抵，唔似外國廠商食水深呢啲留言之後都好傷心，大家都膚淺咁認為真係部機材料價就係一切，唔考慮到OEM俾嘅配套，軟件同中間嘅研究同開發過程，技術支援等等嘅因素，人哋中國OEM賣咁平係因為直接抄唔使研究同不斷測試同實驗，根本兩回事嚟，小米呢啲蔽商其實就好似啲仿製藥咁，係相對地窮嘅國家（印度等等嗰啲）就啱用，可以令大家都負擔到，但眼見依家大家都去買one plus 小米呢啲就真係覺得大家咁係搞彎緊全球創科產業

又會有好多人買

宣傳竟然用安卓版Face ID引容
真係明抄到出面

apple的確係食水深， 係睇各大牌子賣每部手機profit就知
就算apple賣平10%,都係賺到傻

用地用咗好多錢去研發, 設計.
小米就拆人地機, 照抄再改進. 所以賣到好平....

雷軍快啲抄埋SJ生癌死啦，屌你老母

另外個大抄家”未續”收左皮?

唔通真係求學不是求分數？

「小米8探索版」當中加入螢幕指紋辨識系統，使用了世界首次使用的高靈敏壓感感應器，

啱啱上去睇, 小米 SE . 1799 人仔

老老實實，全世界大把窮撚買

貪平買呢D